美國制裁唔夠架

拉多幾個國家落水 由歐盟既細國家開始！ 我要佢地今生今世留係鄰國

取消美國香港關係法最實際

呢樣難 美國驚其他國家唔跟 要拉多幾個國家綁住美國 等美國大膽d行事